無達哥做開荒牛最先開台打機 唔會有今日香港實況業

達朝福利

香港除左達哥仲有邊有有開台

香港有實況業

用廣東話開台 market太細 同廣東歌一樣 會窮

1.2億人用廣東話喎

你覺得廣州人會睇香港人係twitch開台定睇大陸普通話台?

你覺得海外識廣東話的人睇鬼佬英文台定睇香港人廣東話台?

香港作家都要用書面語搏台灣大陸都有人買啦

香港有實況界咩 幾時既事 未見過一條友長開台超過2年

爐石有幾個長開

小雲隻臭G都要扮台妹先有人睇喇
香港實況業?????

重有真司台

實況業
係香港打份工 又要OT 準備開台既野 唔止要有時間同毅力 差唔多放棄埋社交 有幾多人做到?
香港人 英文 普通話都岩睇 唔係一定要只睇粵語 同咁多人爭 要幾高質先贏到?

一個人sub 得4.99美金
仲要分俾twitch

Amaz算唔算
睇完達哥就轉台睇佢

Amaz都算香港人？

Amaz離撚哂地
雨革果陣 有人donate問佢點睇直接講I didn`t notice that
除左識講廣東話 佢根本唔當自己屬於香港

有邊個係日日開台咁濟

amaz呢d小學定中學時期就移撚左民既就算鳩數啦
人地分分鐘係外國生活既時間仲長過係香港

某d台主成日暗串達哥係大台架

達哥語文能力咁好我覺得佢堅持唔用普通話開台更加

佢人氣最勁無計 又無做D咩衰野

係咪初期抄到足後尾又唔認有抄過再踩落地底泥個d?

等睇個CXLAXXN走入黎柒

Toyz 屌打達哥啦

暗咩串，喺香港達哥根本就係大台

條友開台係講國語定廣東話呀，佢係做台灣人市場定香港人市場呀

7千幾, 8千人睇, 大部份會睇直播既人都吸哂去, 時間又係最黃金 2130-2330, 其他直播主要避佢時間, 唔係大台係咩

原來達哥咁尾機 我見外國平均2千人睇已經住大屋

有，有好多台主真係日日返完工返去開台。有人返完工瞓覺瞓醒開台之後返工，有人半工讀都用自己休息時間想娛樂觀眾。
但堅持到既真係冇乜，好多開左幾年既都向現實低頭左已經休台咁濟

自己個台細睇唔過眼就單單打打？
小學雞台主黎

以前高峰上過每日過萬人睇

高峰時段有時會過13000人

你都可以開嫁 達叔又無出花招

一開始個陣咪又係得幾十人睇

外國住大屋同香港住大屋係兩種概念嚟

依樣真，日日fifa開頭當聽新聞 都睇左4-5年

找個中五畢業同港大比

外國平咁多
同埋外國多人睇得黎會多人keep住donate keep住sub

印象中應該係 backup 佬事件休台後第一日？

以前打人中有萬幾人睇

人中幾？

我中四開始（6年前）聽達哥，果時好似都有6000人聽。

因為達哥多人睇就話係大台根本唔同 TVB 個概念，TVB 做大台有問題個原因係佢大台地位係同政權 deal 返來，你幫我用電視散播維穩訊息，我幫你打壓其他潛在競爭對手（eg 唔發免費牌），達哥有冇同 twitch 有 deal 先？如果係純粹憑自己實力而做大台又有咩問題？

都係個句喇 時勢造英雄
正如今日金庸出道都未必好似而家咁成功
上直播台開POST真係搵鬼理你

你諗下有邊個可以好似達哥咁逢星期1-5晚晚同大家鳩up娛樂2個鐘無dead air先再講啦
仲要keep住連續幾年都要咁做喎

達哥係靠佢把口搵到觀眾
睇過其他台,有D人打機係幾勁,但講勁既大把外國人勁過佢地,佢地又無達哥果種風趣,所以唔夠佢咁高收視真係好正常,唔需要賴大台吸哂D觀眾搞到佢地無得撈

更何況達哥都唔只靠直播搵食啦,仲要賣廣告、賣game

星期一至五一路打fifa 一路講新聞 鳩up FF 六年
過程全無Dead air
做到咁就緊係抵達哥紅啦

你班傻仔日日單單打打
實際班台主枱底下friend過打band

呢幾年有唔少人想學達哥直播打機上位，講緊直播，唔係剪好片擺上youtube
暫時無一個算掂，睇佢地打真係純粹睇人打機咁
但睇達哥打機係睇緊一個娛樂節目

實況界龍頭大哥係慕容公子喎
講野好笑,仲幫我地香港LOL PLAYER屌柒台狗
當初由高登個個都反,去到宜家連登 開始多人接受佢

「班」台主有邊幾個?

做曬功課未呀？

條友仇任架

就用#22做例子

曲到圓都要俾人屌

其他人實況通常係on9當有趣 笑一次就算 但係達哥果種係聯想到好多野 睇幾次都覺得搞笑 中文又勁 學識又高 真心佩服佢 不過都好耐冇睇佢lu

叫香港人比8蚊都屌哂雞

個人魅力大於遊戲內容
呢點同統神都一樣

唔好咁樣突顯自己有幾膚淺

Amaz唔係番撚左香港咩

唔係達哥做直播
而家twitch有撚咁旺咩
一早摺埋左啦

傳統香港人 乜柒都睇人學歷先
toyz而家仲撈得掂達哥
btw toyz係中五都未畢業 讀到中四就冇讀

呢個真

乜野台黎...

達哥對中學雞真係好吸引
但人大左就會無野
利申:500人都無就開始睇，2年前唔再追

實況業 係香港叫人比$ donate 睇twitch 一定比人屌到仆街

amaz日日過萬添

戇鳩仔

咪臭系 達哥只不過係開咗個subscribe已經俾乞衣屌

正常streamer彈哂donate出嚟賺多好多錢

好想知達哥代理隻手機game係咩黎,就咁聽佢講好似係單機game

其實FIFA個陣當逹哥電台報新聞都唔錯既
至於佢打機就算啦,佢好多GAME都係幫人做宣傳

BTW,佢扮廢卡關其實好ON9

一定唔係扮

班傻仔又以為達哥洗橫手咁款
就知思想幾幼稚

究竟幾廢嘅人先會覺得柒頭達"中文又勁 學識又高"
佢明明滿口懶音, 簡單中文又唔識讀, 新聞評論全部9up

佢好多時都係扮卡關...佢以前玩忍龍都見到佢打機係唔錯
咁有時真係會睇到佢真心卡關(例如:hitman佢打到燥底)

講真 twitch應該分番錢俾達哥啦
話哂都數一數二出名

講英文就過主啦

唔打爐石搵鬼睇

遊戲>個人性
達哥個d咪調乜轉 玩乜game都有人睇

dead rising 3個陣好似真係有成萬人

達哥一台獨大

乜春toyz除左玩濕鳩lol之外，仲會玩咩game

中學睇緊 而家岀黎做野仲睇緊

人中 0

黑色沙漠

每次見到呢d理論
我都會問點解6 7 8 9十年代香港歌影視可以輸出港外而且愛歡迎

係依個開sub同donate會比人屌既香港，達哥做到咁真係唔話得
一件係外國好正常既事係香港就比人話

開台開到做ceo
外國係咪得hotshotgg做到咁嘅程度？

因為互聯網未發展

冇追開達哥都要比人派膠 其實達哥係唔想開sub先要周圍接job?我真係睇開d鬼佬2 3千人睇過得超輕鬆

達哥開sub都俾班假膠屌

鬼佬開live得千幾人睇
入面sub既人仲多過達哥個台

好耐都無見反達哥post喇，
歌神同olivier去左邊？
都係果句，達仔好人好姐都可以比你反到收皮既話，
咁咪你本事lor

1.首先達哥唔當開台係全職

1.達哥都唔係全職
達哥未曾全職做直播 「我冇安全感，想要有穩定收入！」

2.其實已經開左sub 應該都係志在有貼圖俾觀眾用

應該都係,twitch個sub仲要同twitch分錢

達哥至少唔似 咩 zero , 無用公子 , 之類既垃圾乞人donate
佢真係唔係為錢而開台 而係想大家enjoy

麻煩達哥加返多D新EMOTE比SUBSCRIBER用啦
差唔多成大半年仲係得9個EMOTE用

打boss嗰啲似真係卡，平時做無聊嘢嗰啲就似拖時間

鳩硬

睇佢玩咩驚
outlast輕鬆10-11k
最高14k都試過

twitch冇錢分之餘仲要你抽你一半水

外國 1000人台收入 > 港台 萬人台

達哥唔開廣告姐
佢要搵錢一早搵左 佢根本唔想咁做

即係為錢就係垃圾 ?
外國開台叫人donate好普遍咋wo
有人為興趣 有人為錢 點解為錢就係垃圾
仲要係香港呢個鬼地方

貼圖多與少係要睇訂閱人數 唔係你想多就多
twitch有個訂閱點數 到左某一個數 先可以開放多D貼圖
之前10月有個半價優惠 好多實況主都乘機搞埋抽獎 引多D人訂
訂滿左個訂閱點數(7000Max) 咁以後就可以齊貼圖

垃圾在 行乞咁乞 呢個行為
又求人捐又剩 東華籌款都唔會咁

你可以開放donate
但唔好成日開口埋口乞 就無乜問題
並唔係為錢就垃圾咁解

Hsgg而家邊有人氣

請問負皮呢個comment既可唔可以解釋下？

早幾集人中，條友連“囹圄”都唔識解
chatroom成班人串鳩佢中文系

但可惜支那達投了共

真正有心既話冇錢都會開台
邊似d垃圾淨係識呃錢

達哥呢方面的確係香港第一

又有幾多實況主會好似達哥咁 有正職
依家大部份 一係職業選手 得閒開下 , 一係全職實況主
當一個興趣變左職業 要生活就一定會牽涉到錢

呃唔呃呢D見仁見智 你唔俾錢都睇到 都留到言
自願俾完無理由又話人呃你

達哥唔全職既原因之前訪問都講過
佢怕唔知呢個行業可以發展到點 驚隨時收皮 所以實實際際要一份正職
你可以話佢腳踏實地 又可以話佢杞人憂天

佢呢種性格係佢成功既selling point
但同時都係佢d fans為佢擔心既野 點解唔藉住機會搵更多錢 做少份正職 輕鬆好多 有時又要OT

咁說話又唔可以咁講
老奉要求人地付出無回報,仲邊有人肯出黎做

付出無回報 廣告? sponsor? 廠搵埋佢試GAME
收收埋埋幾多著數 唔講姐
你有咁多著數 唔係靠觀眾

有幾多可以做到咁
賣廣告sponsor都大把人屌
收donation都係一種方式啫

香港人賤到要人貼錢都可能有人屌

到而家都唔明 donate 有乜問題 有 d 人為錢開實況 有 d 人為興趣 有咩問題 又唔係一定要你捐

我冇講唔可以收donate 但唔係乞
你有心做 有人donate好正常
下下咩都提好窮 冇錢點點點 你唔煩我都煩
乞donate重要擺架子

你當JTV一開波玩L4D個班死架

為錢, 有donate 係可以
但你要比返相對的質素
如果又無質素又做到乞錢咁就垃圾啦

好懷疑olivier同backup佬有咩關係
每次反達都只係識講backup佬對達哥有恩
達哥過河拆橋呢啲on9歪理

仲有邊個在生

淨係記得個侏儸

amaz鸁幾條街啦屌

[23/09真司] NBA 2K18 暗天台主組隊做地霸

廣東話正好多，柒到喊，打到反艇之類自己香港人聽先識笑

amaz 其實係外國台黎

乜水

開荒？達哥開之前已經有唔少人搞啦，達哥充其量係提高睇直播既熱潮，但一定唔撚係開荒牛

班友可能連JTV係乜都唔知 達哥JTV時代都係得幾百人
同期唔少人多過佢 好似侏儸個班
達哥跑出係佢自己勤力KEEP到每日固定開台 但肯定唔係咩開荒牛

香港人一向都以為熱潮就係全部

當年jtv好熱鬧, 達哥唔係第一批
但一定唔係因為佢每日開台所以先跑得出

佢搞過論壇盃 慢慢有名氣 加上自己又有拍片

但係開台數目愈來愈少,其他台愈做愈灰
達哥已經好似首富
市場塊餅食晒咁滯

佢又帶唔起DONATE風氣,細台更難生存

仲有,佢唔好搞其他野,拍片同打機算,咪入娛樂圈

搞乜死乜, 好似十三傳奇
副總, 而家隻GAME係乜

香港觀眾孤寒到一個點 donate少少好似少忽肉咁 一係當自己大爺

本身twitch就無乜香港人
琴晚睇完爐石比賽 上youtube撳下撳下
見到慕容公子平安夜玩爐石都有成千人睇

都唔知有咩好笑 打一個鐘剩係轟阿 傻仔 契弟 一晩重複講萬幾次 無第句 聽到耳都疼 d人又會晚晩睇 睇慕容好過

回哂塘啦達哥 而家係笑boris既世界

慕容公子囉
都叫好持續咁開又有一班人睇

實況業
你話香港人幾撚正
幫人做宣傳打機已經唔啱

前面個啲都算 睇條on9真係收皮算啦